panic disorder

有冇人都有
知唔知自己因咩會咁

唔知

我都唔知原因
可以點避免

panic disorder 有野trigger你panic 然後你會因為驚自己個panic 變到更panic (曾經試過

無啦啦就panic attack但未到人哋嗰啲要死嘅地步
只係好驚好怯心跳加速到出汗
仲要每次有依個情況都唔係喺類似環境先發生

本身係處於開心既事
係好突發發生
醫生叫我搵下個原因
但我自己都唔知

我第二次
但個人震左成日
訓前都有
好影響工作

其實一定有個原因
不過用言語好難表達出黎

咁有冇人可以分享自己係咩原因

我食藥

但食完會好攰
返工個人放空囇
冇必要唔想食

我之前係 係人多既車站入面 就會panic 會冇啦啦咁

聽下歌分散下會冇事
但冇理由返工聽歌

panic disorder 好難醫 我覺得不過我果陣壓力大先咁 依家冇咁大壓力 遇到同一樣既 係冇事

自己呢排都好正面好積極
又唔覺得有咩問題
反而係一突發會即刻暈低
個心又翳住痛
都幾麻煩

如果下次再發生PA
記住要先放鬆自己
然後盡快離開當前環境
間繼式禁吸～呼～呼
等身體意識到你已經脫離危險
最好系係一D少人空間大嘅地方做
PD的確要找出自己trigger point
但要你自己found out亦系強人所難
因為你當下個下會好難keep calm down
要等身邊朋友同屋企人留意下
最後想講系，如果真系好難受，記住要去見下社工同醫生，我地一定唔會放棄你。

多謝你
我會注意下

發作果陣好難頂 又乾嘔 又掉唔到氣 又驚

剛開始未必咁易搵到原因, 但通常同近期嘅生活變化有關.
但有panic disorder 好明顯會知, 因為嗰下真係突然間會好驚.

由焦慮一樣野引起, 焦慮到極點就有panic attack
果樣野人人唔同，但你細心觀察諗返自己見過咩同聽過咩之後有身體反應
例如肌肉崩緊，心跳加速，頭暈，手腳無力，彊直等等

應該係轉新工
都幾明顯
個心跳得好快
自己同世界好似好分開咁
好抽離，唔識形容
最嚴重係會即刻跌低想暈

發作時間都係食晏後
要再留意下

我明白 我全身震得好西利

睇左醫生就要食葯，自己係唔會好架，要靠葯物幫助架。加油呀。